好憎人地著船襪露條邊出嚟

仲要隻色吾夾真係好難頂

我都好撚憎人唔識打字

做支那人最可恥

Agger